{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042158",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161409?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 온앤오프B 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、超過すると追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合、ペンションの担当者にご相談ください。 追加人数に対する料金は、追加人数が宿泊するかどうかに関係なく課されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 動物の入室は許可されておらず、ペットと一緒に宿泊が可能なペンションを除くすべての場所で入室できません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、追加利用料金が発生します。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変更される場合があり、予約管理には若干の時間差がある場合があります。 重複予約発生時にすでに予約された件が優先され、ペンション側では責任を負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、変動時にはペンションの基準に基づいて適用されます。 宿泊の際、個別バーベキュー一軒家ペンションをご提供し、IPTV/WiFi、キッチン、客室内禁煙、プールビラ、カラオケ、ウォータースライド、フットサル場、バーベキュー場、駐車場が可能で有料ランドリー、海水浴場近くの施設をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金が適用されますか？",
            "answer": "予約の際、基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する料金はありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がある場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "動物の入室は許可されておらず、ペットと一緒に宿泊が可能なペンションを除くすべての場所で入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はありますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約管理とは別で変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、すでに予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数や追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数や追加料金は変動します。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "宿泊の際には個別バーベキュー一軒家ペンションをご提供し、IPTV/WiFi、キッチン、客室内禁煙、プールビラ、カラオケ、ウォータースライド、フットサル場、バーベキュー場、駐車場が利用できます。また、有料ランドリーもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "海水浴場は近くにありますか？",
            "answer": "はい、海水浴場は近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 467
    }
}